而家政府就係等緊一個警察「死」就可以全力反擊

今個立法會仲係建制派話事只要政府一提交草案例如辱警罪等等利警法例一定立即通過
要制裁警察就一定靠立法會
唔好唔記得林鄭月娥最鍾意騎劫事件：陳同佳生咗個逃犯條例出嚟，佢而家就係等緊一個機會

各位手足如21/7 發夢be water
7月21號班狗真係會發癲

推